有冇人用vpn上網用勁多data？

個plan一個月有10gb用
平時都係頂盡用~6gb
自從用咗vpn 竟然用爆咗
過咗幾日就用淨5gb
明明冇出過街用data
大家有冇呢個問題？

利申用 Surfshark

Surfshark除左平同安全冇乜好

一年365日冇停過
唔覺用多左data

保命要緊

唔係想有咩好?

速度

呢個唔係話會收集用戶資料咩

除咗youtube唔會用
慢過閪

我覺得還可以

我用咗一個月就用咗13gb

vpn d 網速會慢左
同埋轉左地區有d app 會用唔到
成日開關好煩

nord大陸用唔到

你講起我再check下真係比平時多

我Data 無限 冇所謂
但真係慢左好撚多
用surfshark
Ping勁高

慢同食電就真

Ios成日logout左
有時又要專port先用到

有
一直燃燒data既速度都唔算快 開咗vpn就好快爆data 仲以為自己用多咗data

本身無限冇乜所謂

有咩咁出奇
data 經 vpn 出入仲要加埋密係咁上下

但你多咁多又誇張咗少少

會唔會個vpn喺background做緊嘢

因為要加密囉

無限plan 先好長用VPN
食好多data

手機app真係好食電

仲以為我update ios之後勁食電

Vpn多過其他app